覺唔覺Gin Lee 去咗環球之後嘅歌無BMA個期咁好聽？

BMA 果時嘅今天終於一人回家／潛水／Falling 完全好過晒環球幫佢出嘅歌
冇錯係多人識咗，但啲歌反而無咁好loop

月球下的人 雙雙

月球下的人

仲有芝麻開門 和每天講再見

自我感覺還好
天地一沙鷗
侘寂
風靡
以上係Gin比較新嘅歌，全部都值得一聽

其實Gin過咗環球之後歌路廣咗好多，歌嘅整體質素好高 BMA時期確係有唔少佳作，但大多數係 power ballad或者R&B。講細膩度以至歌曲背後內容、含意方面，Gin依家嘅歌絕對更勝一籌，樓上嘅月球下的人同埋和每天講再見就係好例子